覺唔覺情緒病呢個term好弱智？

醫情緒病=治標唔治本

關咩事？
有好多人都係天生心理有問題

發神經就發神經啦

講到情緒病係先天問題咁
一句情緒病就忽視左環境影響咁
明明係香港壓力大迫死人

覺唔覺弱智呢個term好情緒病？

點撚樣呀你